CC台日報 - 我地屌你去集會就得 你地集會完鞭屍就係分化

cctai立於不敗之地 點都贏

仲好意思問人五年前仲未互屌夠？

好佩服cc台嗰種屢柒屢戰屢戰屢柒嘅精神

成班p牌01大愛左膠入咗黎 無計

早兩日波台加泰撚先係左膠

10月波台MOTM
羅蛇

上蛇有力一戰

依個真 抗壓能力好強

拆左cctai偽大台就真和解啦

@貓貓禮志

拆台有經驗人士

和解
跌落地下都要嗱返咋沙

?

你地屈毛個陣 空群而出 好疊馬 好好抽架喎
而家無人駁到我？

羅哥上撚晒電

事實我地真係5毛

係...

駁唔到...

bin夠未
面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命.
足球我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

1

我好尊重天琦 你識條毛
拉